被國安跟蹤？歷史重複根本只係時間問題...

監控恐嚇手段陸續有嚟...

不過鄰國國安仲未做到 Stasi 咁勁
但係要學到佢哋咁樣只係時間問題...

會留喺度既香港人都應該睇，有定心理準備面對漫長既佔領時期

保命保命保命

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱